乾隆唔搵張鐵林去做，始終差緊d 野

我每日唔回憶你往蹟都好似差緊d野

好靚仔喎

和珅唔搵王剛去做，始終差緊d野

誰說～書生～～～百無～～～ 一用～～～～

鐵三角組合，其他人演點都睇唔慣

仲有杜小月

難得糊塗～～～～～才是福

呢句其實幾有深意